手機屋企都完約

手機同屋企寬頻都完約
召喚sales報價

樓主會唔會介意留個tg方便報價？

有幾新款